口罩一問！泰國仲有冇口罩買？

全港都冇哂罩
諗住去泰國買口罩，想問下個邊邊個地區仲有冇得買？
邊間藥房/超市有得買？
有冇出境限制？
邊啲牌子信得過？
感謝

你去問當地人好過

泰國都驚緊
泰國嗰D華人都會搶緊嚟買
你都係喺買美國寄過嚟好過

冇乜
有親戚係泰國通
問泰國人幫買都冇

但上網個啲全部都cut單
巴打你有冇網址係仲訂到口罩？

試下再冷門d嘅地方

去啲細藥房問可能有，大型連鎖店可以慳返啲力，比支那畜掃撚哂

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

啲支那人好似掃曬
我驚我泰國啲親戚都冇得戴
睇啲偏遠地區
格陵蘭嗰啲地方囉